俄佬啲交通真係cls

下下都係直隊埋去 完全冇扭軚或者收油

點解個撚個畀比俾車攞撞完都可以即刻起到身

好撚硬淨，個呀婆撞低左架電單車...

全部都車傷過人

好似全部都日常咁

撞完個個都冇事先係CLS

留意到唔係大城市，地下就無線

呢段都係痴線

俄佬d斑馬線究竟有咩用

A normal day in Russia

最恐怖係一條大直路度無啦啦整條斑馬線
望落好似完全無牌，無燈號警告
真係靠你揸到去果下見到地下畫左斑馬線然後急煞
啲路人又真係人要惡過車咁，慢慢行過去

個個都飲撚醉晒

俄佬用鋼造？

點解俄佬揸車啲反應時間咁差

即刻冇晒路權L

戰鬥民族 你同俄佬嘈架 就要有死既準備 因為嘈完下一秒你即訓低